六四30 – 我是記者楊健興 政權最想人民善忘 #六四30 #六四30周年

#六四30 #六四30周年
六四30 – 我是記者楊健興 政權最想人民善忘

我是記者 我的六四故事 - I am a Journalist, My June 4 story

Published on May 23, 2019

新聞是歷史的初稿，1989年南華早報記者楊健興與一班行家出版《人民不會忘記》，結集64名香港記者的六四見證，30年後出版《我是記者─六四印記》，盡量填寫這份初稿的空白。

Facebook:
YouTube:

#六四30 #六四30周年